覺不覺發現打邊邊既人好聰明好偉大

打邊邊既偉大在於每個香港人平均一年起碼有三十次既打邊邊經驗

哦